Samuel L. Jackson 迫記者講N-word

笑死我

Say it

the black guy in the movie.
S.L.JACKSON